Dota2 7.07

香港好少人玩dota，大部分人都去左玩LOL
有冇ching想一齊玩下？

一路返工一路聽直播

不過班蠢撚過閪嘅柒頭淨係識玩乜柒 LOL 㗎啦

呢個patch好正，同步地又十分唔dota

有冇得組翻隊連登戰隊玩下咁？

我打得好廢，無打過rank，
可以一齊玩嗎？

開個discord一齊打

用黎玩信長就算

Add me 33392722

依家轉左場場打captain mode rank都贏面幾高
打all pig真係打到爆粗

利申: Legend 1星

支持dota
獎金又高 畫質又靚

有無人組隊打？

留低id今晚add

加我

Id : Fatwest